新版TAIWAN PASSPORT明年一月發行

拜拜 Republic of China

republic of china隻字細到用光刻機雕出來咁

入面好多繁體五毛

外交部有無咩意見？

正，TAIWAN 大大隻

下次改埋 中華民 去 臺灣就完美

一早都要去中國化
真真正正台灣國

隻色靚到
簡單 好睇

好靚

HONG KONG IS HONG KONG 很快

我都好想要 唔要廁所板啊

福爾摩沙